黃之鋒：終於畢業啦！我選擇更為專注的投入公共事務，與大家一起留港作戰，Stay and Fight。

黃之鋒：
【終於畢業啦！】
今天，我收到公開大學學分承認及畢業組來信，校方確認我已完成社會科學學士（政治及公共行政）的課程，大學教務會亦核准我以Second Class Honours （Upper Divison）畢業。
從2014年入學至今，可說是歷盡波折，我曾因判囚坐監而停學，亦試過在荔枝角收押所裡應考試，過去總笑說「雨傘幾多年我就讀咗幾多年」，如今終於順利畢業，總算完成一個心願。
六年以來，衷心感激教授過我的教授和老師多番照顧，以及曾在課堂擦身而過的同學抱有的體諒；即使大學本身立場保守，校長更被傳為地下共產黨員，但於我在學期間，校方從來沒向我施壓，也得來不易。
對很多同輩來說，大學畢業可能是步入人生下一階段的轉捩點，不過在我而言，說實話沒有非常強烈的感覺，反正個人也不太可以有人生規劃，畢竟前路已受官司訴訟和政治風暴所限。
有關個人去向，既然因遭限制離境而不可能遠赴海外深造，在港亦因不知何時面對監禁而難以進修，甚至擁有人身自由的時間說不定一直也在倒數，我選擇更為專注的投入公共事務，與大家一起留港作戰，Stay and Fight。

更多：

．．．．．．．．．．．．．．．．．
✍️聯署要求送返十二名被捕港人：
💪小額支持我的獨家分析及文章：

一大

gphone

好多人一世可能都無佢讀大學個陣做的野的一半

開大

藍絲寫信去投訴港獨大學未

OU超時任務

之大

開大正式成為香港最有機會有本科畢業生奪得諾貝爾獎嘅大學

冇一個現任臨立會議員做的野有佢十分一

黃之鋒大學

梁天琦：現在就讀香港公開大學
黃之鋒：今年香港公開大學畢業

香港公開大學一大

佢自己落場教都得啦

#adore gphone

好想知教佢政政d教授有咩感受

忙撚到咁都2nd up, 你叫班2nd low 同3rd 點算

又唔係既, 有D行政細節要有經驗先會知. 實戰GPHONE梗係贏晒

OU Part time degree?